強烈譴責 長沙灣撕紙狗 做野唔夠落力

撕紙狗工已收

結果

請返啲做野乾淨的既好無

借個位

你地開心啦，尋晚中秋前線小朋友食得一個包咋

應該係俾唔夠錢所以做唔足

兩點半東角道見

只有一個方法可以有效打擊藍屍

無錢

撕得好開心，可唔可以下次貼佢上牆